若與不心愛的每夜晚餐

若與不心愛的每夜晚餐 也不知哪個故事更悲慘

也許生於世上 無重要作為

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。